青 年 委 員 自 薦 計 劃

我 們 現 邀 請 年 齡 介 乎 18 至 35 歲 、 有 志 服 務 社 會 的 青 年 人 ， 透 過 計 劃 自 薦 成 為 以 下 十 個 政 府 諮 詢 委 員 會 的 委 員 ：

撲 滅 罪 行 委 員 會；
精 神 健 康 諮 詢 委 員 會；
電 訊 服 務 用 戶 及 消 費 者 諮 詢 委 員 會；
華 人 廟 宇 委 員 會 轄 下 文 化 及 宣 傳 小 組；
華 人 永 遠 墳 場 管 理 委 員 會；
香 港 檢 測 和 認 證 局 轄 下 人 力 發 展 小 組；
香 港 電 影 發 展 局；
促 進 殘 疾 人 士 就 業 諮 詢 委 員 會；
郊 野 公 園 及 海 岸 公 園 委 員 會； 及
公 共 圖 書 館 諮 詢 委 員 會 。

以 上 十 個 委 員 會 在 第 三 期 「 自 薦 計 劃 」 下 各 開 放 兩 個 名 額 予 以 申 請 。 視 乎 實 際 申 請 數 目 ， 我 們 預 計 可 於 2019 年 第 四 季 完 成 評 審 工 作 。

———————-

於 2019 年 7 月 17 日 （ 即 截 止 申 請 日 期 ） 當 日 年 齡 介 乎 18 至 35 歲 的 青 年 人 ， 均 符 合 「 自 薦 計 劃 」 的 申 請 資 格 。

評 審 過 程 中 ， 我 們 會 考 慮 申 請 人 是 否 符 合 以 下 三 項 條 件 ：

誠 心 為 社 會 服 務 ；
對 有 關 政 策 範 疇 有 一 定 認 識 ； 及
具 備 良 好 的 分 析 和 溝 通 能 力 。

曬鳩氣啦 面試一定ban曬啲黃絲㗎喇

屌你老母啦推啲後生仔去管理墳場
講撚到自己嘅點樣有心同D後生溝通點知就推人哋去守水塘